自琴晚元朗既威水事

元朗仔稱,差佬只係我手下,文員仔,圍村仔治港,中港共我當你狗咁能

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標